有冇人係用app識到男/女朋友

你地點識嫁 一開頭會講咩話題

hi, be frd ok?

同男朋友仔一齊左差唔多五年

有冇咁簡單

有冇咩開場白